[純粹伺服器宣傳]GTA FiveM伺服器

唔知各位巴打絲打, 有冇聽過全RP伺服器?
大家都知道著GTA5啲車都唔係太惦喇, 有冇諗過你會喺遊戲入面揸咗一個精緻儀錶板嘅車呢?
(利申長文請注意)

Fivem 全RP 是用遊戲來模擬現實世界,
而我哋伺服器🌎大都會Metropolises RolePlay🌏係一個全RP伺服器M,
大都會是一個 屬於香港 HK｜澳門 MO 共同創立出來的虛擬城市。
而每個人在這個城市中都可以用你自己創建嘅故事去代入呢個地方
在這裏，雖然會相比起其他城市生活艱苦, 但也可在此模擬出現實做不到的事情
伺服器配有香港和其他國家的特色
💸包保高成本製作💸
📋目前伺服器穩定📋
🗺️高品質地圖🗺️
🚒仔細車輛系統模組🚒
🎯高質優化動作插件🎯
🚓自家製公職及私人產業車輛塗裝🚑
🚨完整公職系統 🚨
💵暫時少量高質有動作兼職賺錢💵 (未來將會更多更新)
- 法庭系統(將會未來更新)
- 移監系統(將會未來更新)

大家可以在這裏盡情投入全RP 劇情代入自己想做的角色,並在這裏投入自己想做的職位.例如警務處，醫護局，運輸署，運輸行業，黑幫, 還會因人數持續更新職業數量, 我們亦有不同兼職任君選擇

如果立志從事一些非法活動
💰大小銀行搶劫💰
💰珠寶店搶劫💰
🚗走私車輛🚗
💊運毒💊
🏎️非法賽車🏎️
- 軍火商資料搶劫(將會未來更新)
- 槍械鋪搶劫(將會未來更新)
- 還有其他持續更新
-----------------------------------------------------------------------------------
暫時大量公職和私人產業空缺
最後, 我們會依照玩家數量以及質素而作出調整，我們會盡力更新更多，期望令大家更享受RP帶來的樂趣。
如果有興趣但唔識去代入角色嘅話, 都唔緊要嘅
我哋都會誠邀一啲肯學嘅高質玩家
希望大家入嚟互相尊重, 互相包容
我哋會盡量模擬返最真實嘅世界畀你哋遊玩
敬請期待更多更新
==================================================
下面server website是大都會Discord宣傳 link
需要入Discord並進行兩次白名單去阻止一啲麻煩同無謂人

推

有冇人有打gta但係冇咩好玩

如果想入嚟玩嘅話, 我哋大都會都歡迎新成員加入
以下係discord 新link: